多次曝光理大逃生路線、積極分化、報假哨嘅TG channel仍然有21萬follower

叫 抗爭前線戰況直擊
link:
尋日心虛仲改過名嚟，而家又轉返舊名

呢2日已經有唔少人喺連登同各大TG group、channnel呼籲大家unfollow&report
但係到而家都只係少咗1萬人左右
今朝仲反升過
麻煩大家花少少時間呼籲身邊人unfollow&report
唔好再俾佢害手足

威水史1 多次大爆埋土逃生路線/老點危險路線，令手足身陷險境:

事後毫不悔改，反諷指控人云亦云:
admin:

威水史2 扭曲事實分化暴大同街外手足
事實係點請搵返嗰幾日嘅暴大post，有大量在場人士證明

威水史3 多次報假哨
呢個無mark低真係搵唔返證據
但係哨手足/有cross check開嘅就會留意到佢出過好多次流料

兄弟爬山、不割蓆當大家係同路人先適用
出賣手足、篤灰嘅根本就唔係同路人
我即割

unfollow&report
unfollow&report
unfollow&report
自己做唔夠，要叫埋所有識嘅人做
我唔要再有手足喺行動中中伏

人講嘅說話嚟?

個channel一日未收皮我都會狙擊

幫你推，當初以為好野
以家仆街了

報假哨一定有唔止一次但我都搵唔返係幾時
自從9月就冇再睇過呢個channel

好撚仆街

push

兵荒馬亂一兩次都算
但係佢地係keep住係咁出無改善過
完全輕視假哨嚴重性

佢啲料睇落幾多
但豬撚到咁真係不了
仲死不悔改
屌佢老味

Push

我用嗰個group黎判斷狗既位置，所以暫時唔會quit,除非佢零利用價值

Dklm

推

冚家剷黎

成日話連登係鬼登, 但TG講咩就信, 有鬼都唔除

Report條撚樣啊 點解仲有咁多人subscribe?

p

reported

漏咗張老點圖 叫埋土手足去Y core送死

已del

on9 , 篤灰報流料+分化都仲信？

屌佢

我就係因為呢句就unfollow咗嘅個channel

attention seeker

Tui

大家唔可以清楚說明同學離開理大嘅方法！唔可以講解！好無！我係話怎樣行出去！什麼人行出去，等等！

親身俾佢出賣過

推呀!!!!!!!

本來都以為只係豬隊友，但呢段真係十足藍屍

一定要安全順利離開！愈多愈好！有將來！

去老豆搵仔果邊叫多啲人知有假哨tg , 得老豆搵仔夠多 follower

可否請記者去接人放學？

跟樓主機追擊

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

推呀

內奸通常會最早被處決

不同醫護人員，不同時間去接人走啦！

sorry貼漏咗好多嘢
麻煩晒巴打補充

report左好多次

誤報軍情，係古代一定殺無赦

Unfollow 慳返d data比其他channel

20幾萬是否警察買的假ac

係都唔定
但要搵人track番佢follower數目先知

留意左個channel好耐
有時報料/新聞d語氣用詞好似藍絲
不過唔知佢係copy新聞/其他channel定自己打所以無理到

連tg grp都有做假

推，已unfollow&report

當初睇到呢句我都WTF

Follow 寶寶channel 算啦

係唔係鬼冇人知，亦都唔係重點
出賣手足就係敵人
豬咁蠢不突止仲死不悔改，唔好自稱做同路人
poly人質事件事發時已經頂唔順個channel走咗

幫推

死仆街真係累撚死人！！！！！！！

推！

害人不淺

推動

睇Scott Scout咪幾好，由6月11號run到依家都持之以恆同埋冇乜假消息，睇親都冇伏。
最記得上次愛丁堡同遮打，SS話啲狗兜山路向西截人，最早離開嗰班大隊行到上環真係俾狗咬哂，好彩我睇到之後自己向海傍方向搭船算鳩數
睇一路以來有用有公信力嗰啲咪幾好，呢個抗爭前線乜乜乜，無啦啦呢兩個月唔知邊度彈出嚟

寶寶 搵仔 612 各區哨全部都正正常常
係呢個瘋狂冼手足

呢個channel比佢fake過好多次佢話有20速龍我除gear行到過去睇一隻狗都冇

人多唔代表好頻道

真

我果日都有睇到

呢個真係要俾更多人知道

已unfollow ,有無其他tg 推介？

推俾更多人知道

寶寶channel

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

我本來都係
但係為左report佢再follow返

tui

呢d是真仆街

糖水channel

寶寶都99地

已leave channel

幾個月前連登都有post講呢個channel

糖水都係鬼？
Don’t 謊果個成日抽水 但有啲channel 又會share出黎囉

612
寶寶
scott
各區自己哨channel

求fc

有其他channel admin懷疑過有一個channel係狗開又做到好大
呢個channel係佢地懷疑目標之一
啲料又成日抄scout
其實各台admin同勇武小隊呢啲人係班狗既核心目標
佢地睇CCTV 會跟蹤同踩線拉呢班人
而拉和理非只係想令人驚
建議手足要更小心更小心
特別係各台admin/各小隊/武器製造商
相信你地比人拉到絕對會送返大陸被自殺
要小心

呢段有睇到
睇到覺得好奇怪

大撚把channel都好過呢個垃圾
10月5之後就一直好撚鬼

呢啲都係得閒撳下
真係追係得自己身處區個哨同scott

糖水同一班人黎

咁銀河系哨俠頻道呢

暫時唔覺有問題
啲料都準

用scoutscout啦

其實佢zello唔錯，但係的料無Scott scout咁準
同埋今次佢真係唔抵幫。
唉，其實多一個channel就多一個消息來源（雖然真假未知），暫時會睇少的佢

屌佢老母

已unfollow

但係佢個電台好似都ok?

呢個頻又係有準確度不足問題，作為一個哨頻準確度比其他都重要，不過資訊上相對係多，follow咗得閒可以望下，但重要關頭都係睇地區哨比較安全

係
一早就話鬼
之前仲fc手足冇消失，得呢個台獨家
唔知大家記唔記得呢件事

中大單野明明su已經係tg出曬聲明澄清話三點記招個三個人係未同佢地溝通過 而其他channel已經搵到係前監狗會委員班人整呢壇野出黎 呢個channel仲要咁樣屈su

都係鬼channel?

個「Dont’t謊日報」都係佢地,日日分化鬧呢個鬧嗰個

睇到好多次 啲post好鬼
啲語氣成隻狗咁
唔該推推依個 好緊要
錯哨會死人架

好撚危險

係值得推介嘅channel
但Scott scout最正宗

推推推

推 已unfollow同report

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

正宗傻西channel

害自己人一定要佢收皮

多人睇就多人俾料佢
除時害死人
見過好隊 有啲post d語氣/字眼好似狗
成日陰啲陰啲
啲料都係抄人 點會唔準

習曱甴

其實細心諗諗就知tg group愈小人愈安全
要報料一定要搵熟人 報畀大group就等於放出公海畀人知 follow呢d既人係食花生多

cls佢間接殺人呀

當地區哨啦，呢個channel勝在有整合唔同重要資料包括記者會、落力做一啲哨兵和理非注意事項，但就主要負責九龍東特別黃大仙，而油尖旺區哨頻都係scott scout比較多人報，呢個channel定位仲轉變梗，不過資訊準確度高而且少廢話，有時候望到一啲哨頻淨係防暴都有四五六種講法，呢個算係簡潔易明

火車軌 收費站天橋 YZ core，我係嗰幾位手足真係多謝呢個channel唔少
爆撚曬啲逃生路線出嚟

呢個channel 係咪迖狗做???
自己做錯之後繼續話人引戰狗

屌 有冇腦架

屌撚完佢
希望佢改過啦屌

成日當正自己係大台既語氣

推
睇scout scout

unsub左
好地地搞到咁 唔知係咪俾狗滲透左

比多啲人知

佢個語氣 冇覺得自己有問題喎
最後個恢句 係咪以為自己作緊文
作文同時 又分化人 話咩冇人救

睇哨真係地區哨最好
少廢話做實事 又唔會俾其他區distract

改有撚用 重點唔認錯 唔道歉 串過馬撚咁
成gp admin去代一班手足坐先啦一係

unfollow&report

係咪狗開

Pish

Ush

我估係想激起更多人出去救 雖然用字可能好易令人誤會

利申冇follow, allinone會睇到佢Channel啲嘢

已report
推

呢個channel真係好多流料

收皮啦屌你老母濕鳩channel
寶你老母

已unfollow + report

唔該用靜靜雞

似 貼完逃生路線比人屌唔認錯仲要話轉移popo 視線

唔好以為自己人就唔敢獅鳥,唔該唔好再爆逃生路線

推！！！

報哂手足行動內容

中大既時候放流料

冷氣軍師有資格講？

你肯定係自己人？

你有無留意到對家啲手段已經升級到好細緻
唔係普通廢老之流出黎應戰?

寶寶有問題? sorry呢個channel我唔係跟得好貼
如果係我收返唔推薦
scott同地區哨實無死

但地區哨有一個問題係大型事件嘅時候未必涵蓋到太多，例如講觀塘區發生衝突，狗可能會調動包括黃大仙、觀塘、慈雲山狗署等九東兵力，但地區哨就未必能夠覆蓋到，變相要依賴大頻嘅哨料，其實有好大危機

前兩日已經有人屌過依個channel
好記得有一日中環和你lunch，明明現場好多人但佢就講到冇人喺街，仲要無啦啦屌人又分化同路人
一直講緊be water，喺中環set 好rb就散，又屌人唔留守
唔講我真係以為依個channel玩緊分化

會唔會其實係狗阿？

推
惡人先告狀
仲兇寶寶
垃圾！

屌 佢爆逃走路線個理據根本站唔住腳
如果爆一條黃左既路線出黎去俾手足提防 點解唔直接報附近重狗提醒手足勿近 而係要俾手足假希望然後等佢地出去俾狗咬？
你直接報邊邊core重狗勿近 一睇就知咩事 而唔係報手足用咩方法走
如果真係要激勵士氣既話 咪等某段時間後（隔半日以上）確定手足安全後先講返有手足成功走到咪算 而家報假哨係會直接累到手足俾狗咬跟住分分鐘無命！

721

如果地區哨報埋呢啲就perfect

根本就鬼

有幾個人推寶寶channel
得呢條友係到屌 但又淨係屌冇任何證據

我都睇到屌一聲

講到好似好想手足有事咁

或者係幾個同一區域嘅哨頻喺大型事件互相合作，例如屯門元朗天水圍或參考糖水channel負責九東亦係可行方法

推唔到

有無tg link?

屌 手足唔會咁講野喎 講真

真係好鬼

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

無論佢有心定無意，害手足一定要report同埋
前線唔好再睇呢個channel啲料

Report

推呀屌!!

咁撚多哨group點解要用佢

見到兩個頻合作都知不過呢個哨頻對九龍東人嚟講應該幾有作用

長貼係熱門唔該

抗前admin出現了

Push
害死人

寶寶:
Scott:

推你

p牌推

推 呢個channel一開始都覺得怪
當多個source 先留著

11.21 721四個月

乜都唔清楚就發消息出黎
以為獨家料咁搏上拉咩屌你老母
發文語氣仲要戇鳩鳩咁

抗爭戇鳩唔代表寶寶唔撚戇鳩
你老母就寶寶admin

提下其他人啊

dllm

仲有
係位女手足右手拎劍左手拎盾
半跪準備屠狗
點知呢個channel
屌佢老母
喺度講話咩
「如果警方千辛萬苦後成功拘捕，恐怕會有比被強姦更慘的下場」
大約係咁
賤到仆街

抗前同寶寶有私怨
好似兩個月之前抗前岀過份聲明定點 屌其他頻偷佢嗰啲料 唔係轉發係原句偷咗去岀當自己料
之後寶寶屌返佢你都on9撚知唔知啲人報料有時係一報報幾個 邊個頻睇到先咪岀先咁都叫偷 / 有人喺其他頻道見到copy過嚟報料 搞到好似報料做哨比人走都要落咗reference先咁
從此寶寶多咗個名 賊寶
利申睇開寶寶

呢個Channel真係害死手足

DONE!!推

好大機會係鬼

唔係啩

呢個我都有睇到

你睇佢cap直播圖，cap手足多過cap狗就知咩料啦。
真心想幫手，一定係cap班狗嘅狀態俾手足睇。

Cap手足不特止仲要加埋啲濕9評語。

咁撚重視光環

要report！

個channel同無線新聞一樣出賣港人

Reported

report！

已report

已UNFOLLOW 幫推

有冇人起佢底，呢啲仆街需要被懲罰

依個channel 累死poly 手足，已經罪不可免，個度個個都係告暴動呀，dllm

一定要捉佢出黎獅鳥，如果唔係下次又累其他手足

今次無你份，下次輪到你！！！

你有證據未姐淨係係到屌 但又冇證據
利申2邊都有睇但害到手足仲咁串真係不了

快搵人起佢底

呢d說話真係得d狗先講得出 睇到戈刻都屌左聲

我同佢講求佢唔好再爆逃生路線累撚死人，佢問我係咪on9

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

on9

呢個channel係乜9人開
真係自己手足定係鬼開。十分可恥

我記得幾個月之前都有人講過好鬼

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

9.16荃灣凌晨單野
佢del撚左啦點比證據你

真係on撚99到底係唔係狗開嫁

終於有人講呢單 話咩寶寶抄料
仲開左幾個channel名話抄
呢個時勢都仲話抄唔抄 痴撚線

仲有之前試過話科大SU放流料搞到佢地放流料
仲話唔會再信科大SU
人地堂堂SU咁樣俾你抺黑

929 話有channel admin被捕
已經有其他channel講過抗前應該出左事
因為佢係咁fwd藍channel既野
然後又澄清冇俾人入侵
真係要自己睇路

其實好耐之前呢個channel係咁叫人守機場
已經覺得好鬼
果日已經係癱瘓機場既第二日
要守同要徹既意見一半半
但admin輪流屌9 d唔守機場既人
分化得好明顯啦？

利申 唔係局中人 只係mon post有感

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

咁你講經咩

推上去！

會唔會有機會拉左d admin
宜家有狗操控住個channel
近排留意到抗爭個channel d語氣好鬼 加上又害埋手足

全城report
害手足死仆街

我無野講

唔知點解我覺得好熱狗風格
非針對

有一次 狂拉各channel admin
呢個channel 應該係畀狗操控緊

背水唔錯
只係純文字好悶，同平時唔會有資訊，只係打緊先有野睇，成日唔記得左有佢

就係呢個msg！！！
過左陣已經有話有狗落路軌搜

exactly，當初仲覺得個電台ok方便

幫推
屌佢老母快啲port到佢收皮咪撚比佢再害人

唔好再報料上去

up

一直都唔係幾鍾意呢個channel
見到那句真係

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

其實當時完全無人
同一時間好多人係好多人係其他地方走根

再講琴晚水渠為重狗到咁都要去博，同自殺有乜分別？
無啦啦有人吹風批判呢個channel
事實前個幾日 入面好多人不眠不休咁係為你地做哨

其實唔止CU同Poly
之前周同學果時呢個channel已經話USTSU放流料

當時見到都打咗個突

講到其他channel 無人做哨咁
我就未見過其他channel 有咁報自己手足啦

可唔可以講下懷疑list仲有邊幾個
知道咗可以小心啲

第二條feed 點解釋

我地叫走晒市坊捕人
寶寶叫人去荃灣守牆
屌你老母啦
我地荃灣友做野關你撚事咩

無記錯係屌周同學單野
心諗關科大su咩事
中大su又比佢屌埋

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

要堅拒唔報消比呢個channel, 但係都要睇實, 因為要睇住佢地爆邊條路線就唔安全

搵人解釋下

仲有fol 不過唔會信同唔會報

上面有人po左link 都ok 可以參考

呢兩日抗前d句子係難聽到不堪

不分化 不割蓆 不篤灰

哨兵台呢d野本來就冇得100%準
報果個遲1分鐘 出果個又遲1分鐘
結果d曱甴走曬 你又見唔到 怪得邊個？

抗爭前線死左 邊個哨兵台最大得益？
咪就係果d以抄人地d料起家
比人屌過好多次 心有不忿 一直懷恨在心想搞死人
既哨兵台囉

口講不分化 不割蓆 不篤灰
結果割得最快 屌得最大聲既係呢d人

不嬲唔follow呢d kam group
不過 甴近平

推，正垃圾

報假哨100%害死人

記得老豆搵仔同寶寶channel都屌佢

不分化

屌 仲以為好野 推左比好多人睇仲置頂
而家逐個講返

嗰個咩東謊日報玩分化仲勁

屌佢老母臭化西
一睇佢個 channel 名就知佢係嚟睇熱鬧

見到呢個微笑太陽真係覺得好warm

一定係鬼channel黎...咁樣對付同路人 痴撚線....快啲report佢

有sub e個channel同聽佢地zello電台留意狗動向
e幾日佢咁樣真係要重新審視
但好似得佢地有開zello

當你有一個channel俾人屌 我可以話你地私怨
當全世界各大channel都屌你 係咪應該反省下呢

report

Report!

呢樣野你同人地admin講翻啦 都係一件小事
但今次呢個channel令手足出事點原諒得到
仲要串柒柒唔認錯

推 已quit

我話冇唔屌抗爭囉
抗爭仆街好多唔代表寶寶係好野

噉有邊個好follow?

唔好只係unfollow呀
果一萬人 人人都report佢就會收皮架啦

寶寶有咩唔好講黎聽下

pish

如果得呢件小事你就係咁追擊
巴打你都幾落力

講黎講去應該得呢件事

已report
各位手足小心睇路

無留意自己follow左
已report!!!!

機場單嘢你咁講起我又有印象

鬼到仆街推

我都記得
瘋狂屌人散水撚

個位巴打開親Po都冇人睇係咪刷存在感先為左一件事狂屌

我就係怪要分「中大人」「非中大人」

推 好撚嬲 以為改咗名就唔認得？ 啲手足比佢害死

仲要咁撚串

睇住佢黎提防丫嘛

個channel狗開㗎？
痴撚線，原來消防車單嘢係佢哋搞到黃咗
食屎啦仆街

仲有suck
基本上之前已經講過有tg channel admin被抄家整左個鬼channel
除左老牌channel外都唔好亂加亂講野

推&Report！

嗰陣真香港人有俾佢點名

呢段我都記得

叫寶寶聽落幾親切

…咁都可以兜…

其實做哨頻都係為左資訊流通啫 唔明點解要咁介意有無credit自己
利申係佢個comment位到反映過 無人理

推 己unfollowed

收皮喇
鬼撚到仆街
解釋？

Unfollow

正仆街，累手足被捕

同前線直擊呢個Channel係友台

真心要推!!!!

呢個好早就有

利申 已report

唔成熟可原諒
但最大問題係累死手足之後俾唔同channel 屌完仲要出聲明死兜爛兜話係戰術

完全冇follow過

呢個真

唔成熟唔係大晒
唔成熟都要知咩叫知錯能改
仲要咁串咀 我記得佢有個admin話唔好煩其他admin 有咩就搵佢同佢屌 大牌到呢
宜家死兜爛兜肉酸到 害死咁多手足仲要唔認錯

當飯後甜品咁睇 有時睇其他channel睇得悶睇翻呢d有少少娛樂性都好嘅

篤灰正仆街

氣象巴打都ok

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

整合情報我會推薦氣象巴打同背水
氣象嗰啲地區整合對我好有用，配合scott嗰幾個哨台，可以好快推算到附近形勢
背水唔收報料，612已經追開，睇得出啲admin係有腦，情報量未必多但有質量保證，通常我用黎快速交叉比對其他哨台消息

資訊太多會有礙行動
大哨台兩三個(scott/612/寶 etc)，整合哨一兩個，地區哨一個(睇你邊區)，大致都夠

好多tg channel 都好流

太多行動堅會亂
參考下你做法先

所以話黃絲好撚蠢 大把藍扮黃都仲有市場就係呢個原因

Scott Scout

寶寶channel
雖然佢成日本寶寶前本寶寶後有啲嘔心 但係幾有用

建議你唔好再用
好多其他哨grp都好有用
有啲分埋區添

fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

逃生路線根本唔需要報出黎, 係裡面 geh 人要知自然會知, 報比外面人聽亦係壞處多過好處 ...

見個個都話有其他更好既apps, 我學下放棄佢啦

已info!!!
出賣手足可恥

Telegram仲有好多其他channel有用
例如前面好多巴打提嘅scott scout同銀河 氣象等等
仲有啲地區哨兵channel都無問題
仲做得好好
只不過抗前呢個channel真心唔建議再睇

收到thanks

In 寶寶channel I trust
利申 寶寶打手

推 好似得佢哋係全一手哨

612 ,Scott Scout ,背水 ,氣象巴打

quit 谷保平安

想問糖水 係咪都係佢架?

係

Report啦屌

成撚日講到自己做晒所有嘢冇人幫
乜鳩文宣又係佢 前線又係佢 Channel又係佢 哨又係佢

屌佢啲語氣差到呢
重點係 佢真係唔覺得自己有錯

佢係咪想直接交啲手足俾狗
好鬼

屌佢根本冇諗過要激勵士氣
講埋曬啲咩 相信手足如果被捕，會慘過被強姦之類

poly事件係現在進行式
大家都知入面嘅人好驚
驚走唔到驚斷水斷糧食
點解仲要出埋呢啲post
係咪為咗嚇鳩啲手足？
想加重手足心理負擔？？？？？

屌愈睇愈鬼
本身核彈都唔割 但害死手足就冇情講

其實英國simon cheng話係深圳見到比人軟禁的香港人好可能係各tg group admin

係二打六應該殺q左點會浪費時間送中,一定係覺得你係攪手先捉上去慢慢sm

呢位tg grp admin真身可能已經死左

推
個人覺得就算現時證實唔到係鬼channel
但因為有嫌疑 就要小心睇路
大家睇返啲可信性高嘅台啦

可能係狗群

admin好撚鬼

有重要野千祈唔好報果邊呀！！！

黎明行動太早
我有個post 建議遲少少
手足會安全啲

救理大個日係咁報哨話tg放題
但現場乜味都無
槍聲係有,但一定唔係tg

pusi

加油追擊

垃圾

由近平

推呀 仲有二十幾萬人
Report!!!!

Don’t謊日報 成日叫人去啲重狗地方
連channel名啲柒過

P牌推唔郁

正常一個報哨channel 都唔應該講呢啲
Dklmch

要知

推

我淨係知呢個channel 改過幾次名 圖都轉埋

運動已經完左，講咩都無用

唔好再比佢累人累物！

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

唔屌唔得

大台谷除左自high真係諗唔到有咩用

推，垃圾，仲要唔知衰

呢個ch之前仲有D打手會post上連登講

仆你個街出賣手足

推呢個

channel 都要打手？會唔會係五毛/鬼channel

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

report!

yes

大力推

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

有冇諗過個channel本身就係鬼

仲有211164人subscribe

收佢老母皮

退group無用佢地不斷sent out d野
最緊要快d report

終於知點解咁多手足被自殺

鬼唔鬼就唔知
但幾肯定有D骨幹有份上連登叫人守poly同屌人唔罷工

特登報錯哨真係死十次都唔掂

有諗過

個channel之前仲係度屌中大人
搞分化

呢條channel好似每次活動都搵到位分化

佢屌暴大我已經出過Po屌過一次，但無人一土
而且佢仲好威威Pm個陣講我都有人係暴大入面咪當我流田金好巴閉呀有人入過暴大

一定要report

有無人想知多啲

佢地之前出左聲明，當然我半信半疑，fol住先

推 禍害手足DKLM

呢條channel未必係鬼，但明顯想做大台

唔係鬼都係蠢
弱智果隻

糖水gp都有份

report左未

#公告 21/11 11：45am
理工大學一役進入第六天，留守校園每一位抗爭前線人員(下稱「手足」)的安危都令人擔憂。《抗爭前線戰況直擊》的每一員日以繼夜地在場工作，手足的求生意志實在叫人尊敬。過去數天留意到網上誤傳本台有admin誤洩手足的逃生路徑，本台在此作出澄清：

1.「鐵路路軌」一事
本台指有人於鐵路軌逃生，而有警員已經用電筒照射到手足，用意在於暗示緊隨的抗爭者切勿尾隨，而於鐵路軌上逃生但又會開手機留意本台的手足就要加緊腳步。

2. 「漆咸道總攻」一事
本台配合各台號召外圍示威者從漆咸道北以及加士居道作包夾，攻擊漆咸道橋上40名防暴警察，並一再呼籲「理大」內前線攻出Y/Z core，打破缺口。這個並非逃生路線，而是一個「電車難題」。

3. 「渠道」一事
本台指「渠道」出口已有警員駐守，用意提醒示威者勿從該處該處離開，以免遭警員守株待兔。

本台希望各位明白，本台由始至終從來沒有公開過示威者的逃生路線，只會在警員堵塞路線後才會作提醒。絕對明白很多人擔心警員防守位置後會增加他們的風險，但警員的部署絕對不會因為區區channel的訊息而改變，反而逃生的手足必須先了解風險以及警員佈防位置才能計畫好最好的路線，這是本頻道能夠為手足做到的事。

冀望其餘各台將抹黑本頻道的心力留予攻擊對家之上。「不分化，不割席」並不是一句笑話，本台絕不會向你們屈服，希望你們能夠提出有力證據作討論之用。

有鑑於本台將所有心力時間全留於手足之上，常常忽略其餘讀者以及channel對本台的不滿。《抗爭前線戰況直擊》人員以及本台附屬《抗爭電台》人員將將一切時間全然留於解答讀者的提問以及質詢之上，維持有限度服務。
歡迎讀者以及其餘channel admin 於comment bot 留言：

唔知有無記錯，老豆搵仔好似有講過

個channel好鐘意陣地戰
一撤就屌人冇撚用
中大嗰次話咩唔甘心又剩
poly出事佢都幾大責任
而且佢地預咗有行動就一定成功
一失敗就玩分化
尖東紅磡嗰日重防入唔到poly
咁都有位屌 典型贏登仔

又改咗名？
定接埋左

推啊屌

Ching 有冇背水條link?

其實區議會掌握好多資源同權力, 包括

1) 每人每年100萬的資源, 扣左人工後, 好多係津貼, 你請個判過監o既手足就可以用呢筆錢請
你要培養新人都要有錢請佢做議員助理先得架, 唔通日日做義工咩
2) 每區每年1億社區建設及文娛活動的經費, 你估民建聯係阿爺比錢派米? 好多時係係區議會申請項目撥款架, 你o個區過半泛民做到主席, o的錢你想點派都得, 淺藍真係要靠派蛇齋餅糉收買
3) 互選1位立法會議員, 民主派過半就攞到
4) 互選117位特首選委, 如果攞到到時泛民+商界絕對可以控制過半選委, 選邊個做特首就有話語權(CY都係689票當選, 你話無左呢117鐵票會點真係無人知)

重點係, 呢O的資源你唔爭, 就係送晒比班保皇黨

11月24日, 一投都不能少

好撚冤婦 最記得機場果日屌接機大堂d人唔幫手塞departure gate

痴鳩線

有無相

召喚樓主追擊 抗前出咗新聲明

新聲明都係bullshit

呢到有冇人屌個tg報串而唔屌蘋果

係都01先

屌左幾年已成習慣

蘋果又係抵屌

見到你個名我想接：
“我蛋治呀”

true

2邊一齊屌得唔得

無錯